【御海灣II價單】(屯門)御海灣II再加推價單3號 折實呎價最貴2.09萬

【御海灣II價單】(屯門)御海灣II再加推價單3號 折實呎價最貴2.09萬
11:11 2021/04/19

“新地屯門海皇路新盤御海灣發展項目第2期御海灣II昨加推價單2號後，相隔1天再加推價單3號共42伙單位，御海灣II折實價錢611.46萬起，折實呎價1.79萬起，市場預期御海灣II將於周內開售......"

Anybody interested?